正式宣布全港訂閱有為香港人發聲既YouTuber

到現在已經唔係立場問題 而係良知同道德問題
作為係網絡上有影響力既YouTuber係有義務為香港發聲 請大家全力支持佢地

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔

不訂閱
达狗

支持大丁哥

笑波子呢？